［警告］林鄭指公開對話唔可以有５大訴求前設！

唔好去阿！

雨傘對話，當年有人去左搞到坐監！

記住，大學學生會不代表所有界別！

點解講暫綬、壽終正寢都唔講撤回２個字？因為想同外國人講bill is dead 分化香港同外國勢力！

當年喜帖街、皇后碼頭就係佢用陰招清拆既！

黑警監會係無權主動搞個獨立調查，而且絕大多數成員都係親政府派。

７月７日旺角黑夜，和理非被暴力清場同６月１２日１５０催淚彈，橡膠子彈問題一樣嚴重！

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿
［突發］齊上齊落！遍地開花！整合重要資訊 香港人重整旗鼓！

義士未救，血債未償！
今次輸，以後就是警察世界！

幫推上熱門唔該

推

扭

雨傘對話，當年有人去左搞到坐監！

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！

學生應該唔會再上當

屌，回應左先傾啦 777

冇前設公開討論? 好呀, 學劉細良話齋, 將4張義士既遺書擺係佢前面, 然後全體起身走人.

佢同學生對話都係想要張靚相 send 番去上面交差姐, 俾佢囉

無前設真係笑撚左
一邊係普通市民
一邊係有「絕對」公權力既政府
點樣可以對等咁傾?
你有無見到討論/傾/談判係一邊用槍指住對方一邊傾架?

唔撚使傾，一日無雙普選都唔撚理佢

真係傾閪咩！！
睇返雨革已經知 佢根本冇心同你傾！！
只係想做show 只係想分化示威者！

推到林鄭落台

我地現家七大訴求！唔要社會評分系統，唔要智能燈柱！

答應左五大訴求再考慮傾

push

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

7月9日林鄭記招文宣方向